我好憎人話個個都有壓力

當我有壓力
你同我講個個都有壓力
我只會覺得你無視左我 我好辛苦個陣你理解唔到我
有冇人宜家都係壓力下好辛苦

不如互相鼓勵下
因為我好攰

個個都有壓力

此post已完

啱，每個人都有壓力就一定架啦，但如果個個都可以互相分擔、勉勵下咁，到頭來得益嘅都係自己。

諗下想從人地口中聽到乜野

"個個都係咁架啦"

表面上係安慰, 實際上係: 咪以為自己好特別啦